Wat zijn ze doin' _is_, gracieuze doorzetten?"
"Nou, ze hebben niet er een."
"Ik wed dat ze niet!
Waarom veel goeds, Er schuilt geen kans voor 'em als zij geen git uit machtige snel!
Waarom en hoe in de natie heeft ze ooit git in zo'n kras?"
"eenvoudig genoeg.
Miss Hooker was een bezoek naar de stad--" "Ja, Booth's Landing--go on."
"She was a-bezoeken er bij stand's Landing, en slechts in de rand van de avond begon ze met haar neger vrouw in het paard-veerboot verblijven de hele nacht bij haar vriendje, Miss wat-je-kan-call-haar ik disremember haar naam - en ze verloren hun stuurwiel oar en scharniert rond en gingen een zwevend, stern, ongeveer twee kilometer en zadel baggsed op het wrak, en de veerman en de neger vrouw en de paarden was alles verloren, maar Miss Hooker maakte ze een grab en kregen aan boord van het wrak.
Nou, ongeveer een uur na zonsondergang komen we in onze handelspartners in de directe omgeving mogelijkheid tot, en het was zo donker dat we niet het wrak tot we was recht op het; en dus _wij_ zadel baggsed; maar van ons allemaal is opgeslagen maar Bill Whipple--en oh, hij _was_ de beste cretur!--ik wens 't was me, ik doe het wel."
"Mijn George!
